各位香港人 6月11號晚見！！！

唔求多 有10萬出黎已經心足了

請廣傳！！！！！

推

pish

行過推一推

推撚爆

推佢

到時見

一齊去支持警方執法